我想寫一個app, 比大家上載同認證賣港賊資料

1 可以發放香港時事熱門話題，例如官商勾結，黑警釘官，蝗蟲殖民，滅港政策等等

2 比市民上載有關人士的住宅地址，工作地點，電話，妻子子女上班返學地點資料等等

3 設立第三方義務人員認證機制，核實上載資料真實性

4 到時這些公開資料可以方便藍絲同愛國人士過年過節送禮比佢哋

支持
福臨滿門

推

香港急需呢啲資料支援中港融合，同獎勵愛國愛港人士，及其家人。刻不容緩。

正喎

支持

長推

是

有冇捐錢link？

願意俾錢買

支持

寫咩 app ?
整張 google form 簡簡單單

即刻入 看更 嘅資料入去

Send左email去私隱專員公署投訴

都可以，通知看更方便收貨。

咪已經有 wikileaks 囉

點核實先，連登高登咁多人都成日炒晒車

揾啲不相干，中立人士，義工性質，上門核實。

都可以。

賣港去愛國，呢啲人係中民族英雄，係真正中国良心，應該要千方百計揾方法報答佢哋，多謝佢哋。

我同一班網友自雨革/佔鐘/佔旺之後就經營了個line group, 每日既任務就係貼自己認為值得推驚的時事/消閒新聞或節目。已經運作了三年,其中大部份都有定期約出來聚會,難能可貴 !

我覺得唔係人人可以勇武抗争,但留意時事係每個人既責任,起碼係抗爭之中最低成本既一步

近來都想搵新血,有興趣可加入

你呢啲group好有可能比壞份子渗透。